# Staff Seekers - Eletricista Profissional em Trás-os-Montes

> Eletricista certificado disponível 24h/7d em Trás-os-Montes, Portugal. Baseado em Macedo de Cavaleiros, cobre um raio de 100km.

## Contacto
- Telefone: +351 932 321 892
- WhatsApp: https://wa.me/351932321892
- Website: https://staff-seekers.com

## Zona de Intervenção
Macedo de Cavaleiros, Bragança, Mirandela, Vila Real, Chaves, Vinhais, Miranda do Douro, Mogadouro, Torre de Moncorvo, Freixo de Espada à Cinta

## Serviços
- Urgências elétricas 24h (curto-circuito, disjuntor a disparar, falta de luz)
- Quadros elétricos (instalação, reparação, upgrade)
- Certificação elétrica CERTIEL
- Instalação elétrica completa (casas novas e renovações)
- Iluminação interior e exterior
- Instalação de tomadas e interruptores
- Aquecimento elétrico

## Equipamento Profissional
- Ridgid Professional (deteção de avarias)
- Multímetros Fluke (diagnósticos precisos)
- Câmara Térmica FLIR (deteção de sobrecargas)
- Testadores certificados

## Disponibilidade
24 horas por dia, 7 dias por semana, incluindo feriados.
Tempo de resposta: 20-45 minutos dependendo da localização.

## Perguntas Frequentes (FAQ)

Q: Quanto custa um eletricista em Trás-os-Montes?
A: A taxa de deslocação varia entre 15€ (Macedo) e 50€ (Chaves/Montalegre). O orçamento do serviço é gratuito e sem compromisso.

Q: O eletricista está disponível 24 horas?
A: Sim, disponíveis 24h/7 dias para urgências elétricas em todo o Trás-os-Montes. Ligue +351 932 321 892.

Q: Fazem certificação CERTIEL?
A: Sim, realizamos certificação elétrica CERTIEL completa: inspeção, correção de não conformidades e emissão do certificado.

Q: Qual é a zona de intervenção?
A: Cobrimos todo o Trás-os-Montes num raio de 100km desde Macedo de Cavaleiros: distritos de Bragança, Vila Real e parte de Viseu/Guarda.

Q: Que equipamento profissional utilizam?
A: Utilizamos Fluke 87V MAX, câmara térmica FLIR/VEVOR, endoscópio Ridgid e deteção UV. Tecnologia que permite diagnósticos precisos.

Q: Quanto tempo demora a chegar?
A: Depende da localização: 15 min em Macedo, 25 min em Bragança/Mirandela, 45 min em Vila Real, 60 min em Chaves.

Q: Oferecem garantia nos trabalhos?
A: Sim, garantia de 2 anos em todos os trabalhos realizados. Seguro de responsabilidade civil profissional ativo.

Q: Aceitam que formas de pagamento?
A: Dinheiro, Multibanco, MB Way e transferência bancária.
